星期六想搵人傾計

發現friend list冇人可呻

講

Jm9

想呻咩

Detail

呻啦

謝謝你 you’re the first one

唔知係米天氣影響心情

好多啊
人生好苦

覺得人生冇野順利

謝謝你
唉 人愈大 心事愈多

或者係，今日嘅天氣霧霾咁嘅款

尤其剛剛新一年開始，又回望下2018

回望返2018年其實都冇做過啲乜特別嘢，Hea下Hea下又一日

咩心事呀

我屌，呢句真係好中，共勉之

有冇試過用啲時間嚟減肥，去改變下都好

咁你人生一半都未到，可能前曲後直呢

呢度講喇清

真心似！
以為係北京

少女心事（講笑）
壓力囉 冇錢